[
    {
        "randomId": 397
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabazaza ntaruha",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Imiduha",
            "option_3": "Inkono mu mashyiga",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Inkono mu mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujye gusoroma intagwira",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Ubwoya bw'inka",
            "option_3": "Imiyenzi",
            "option_4": "Hobe!\"",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ntereye intobo hakurya y'uruzi, Indi nyitera hakuno zihuye ziriganira",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_3": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_4": "Umuheha",
            "correct_answer": "Indishyi zihuye; imfubyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata agakono mfata akandi tujye guherekeza Nyamuhirimanga",
            "option_1": "Amafundi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Umubirigi",
            "option_4": "Inda mu mutwe",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite ihene aho iziritse ntawe uhita atayiseguye",
            "option_1": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_2": "Umunyinya",
            "option_3": "Agahinda mu nda",
            "option_4": "Uruhindu rw'indushyi",
            "correct_answer": "Umunyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Igira inyuma y'urugo nkuvumburire impongo itagira umurizo",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_3": "Igitare",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "correct_answer": "Umubuyenge w'intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndi mugufi nyirazo",
            "option_1": "Igicaniro; igisabo",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Igicaniro; igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkubise uruti mu nkike ya ruguru ruhinguka i Nyarugenge",
            "option_1": "Inzara mu bana",
            "option_2": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_3": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_4": "Mahina",
            "correct_answer": "Umuntu ubara inkuru cyane"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Imbwa ifite igufa",
            "option_3": "Umutsi mu nda",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfukumfuku yatura so ku mucaca",
            "option_1": "Umusemburo",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Umusemburo"
        }
    }
]